人中之龍0-6個主線故事入面

其實撈黑社會既桐生一馬有無親手殺過人呀？

Wow wow wow
Wow wow wow

街頭用刀仔出極都唔知殺左幾多件
野野用膝頭哥隊到最入

偽善者一馬

淨係車上槍戰已經殺好多啦

以坐監計既話，0-6入面佢殺埋殺埋既人都最少夠佢坐十世

判死刑都得啦